四叔話要有錢就要拋棄臭閪港女

致富之道2「經濟未定，不宜早婚」：

四叔認為，太早結婚便有家庭負擔，要養兒育女、又要供書教學，便很難有餘錢。

搞基致富

但係遲結婚班港女就人老珠黃架啦

所以女人鐘意直接搵有錢人嫁

所以話拋棄，要屌西可以叫雞。
千其唔好做兵比人屈飯食

有錢搵個20歲靚模啦柒頭

講得好岩，冇經濟能力就結婚真係on9

認同，3040歲溝好多2x歲大學生